BSE intern有無巴絲聽過依兩間公司

1. Shun Cheong Electrical Engineering Company Ltd.
2. FSE Engineering Group Limited
兩間公司都有offer唔知點選擇
有無巴絲可以講下兩間公司背景

1. 好似係supplier?
2. 係BS Contractor黎 好似Young屎啲姐妹公司黎

第一間電器sub con

順昌只係做電無風火水??小弟想接觸多D BS野
FSE到底係consultant定contractor

consultant黎 好似叫豐盛

其實intern黎講應該contractor（FSE）定subcon(順昌）

你IVE HD定大學呀師兄?
小弟覺得HD整間SUB仔見識下先啦
大學既做下CONSULTANT 岩就留埋係度FT浸返幾年先
有錯請指教

巴打係poly?

consultant黎喎

兩間都係sub仔

樓主幾時去in 同幾時去報FSE
我都有報 但只係叫我send返 d cv同dse俾佢做進一步考慮

唔洗諗一定FSE